嗰次大塞車喺巴士同條女傾咗一陣攞埋whatsapp text咗一排

佢幾識打扮對眼矇矇地反而仲可愛
尋日約出去食飯一除罩
我好少覺得香港女仔樣衰, 但佢真係嚴峻咗啲, 冇鼻樑肥嘴, 望住心會唔舒服嗰啲
食完扮忙走咗, 而家whatsapp想疏遠又驚太明顯會hurt

樓主毒撚FF太多大家唔洗理佢

此po已完勿回謝謝

樓豬有資格嫌棄人?

樓主食家

明明自己仆街但又唔想俾人知道咁仆街

諗唔到牙妓真人劣到連牙民都彈鐘。。。

佢真係一個好壞既男人

我真係好人好毒

respect 💪

就算永遠媾唔到3以上我都會誓死捍衛自己reject 2嘅權利

點樣食完扮忙走咗
本身想去邊？